落選建制派議員已經落區工作緊

落選建制派已經係度謝緊票，r緊自己d支持者吹水啦
希望各位當選區議員係救到poly手足之後可以認真d同勤力d落區

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

Push

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

謝票冇用㗎 你覺得我哋係要謝票先選民主派？

[警世] 致各位今次當選區議員

同埋我地要落到地
搞業主立案法團
搞義工團

第2日冇人記得啦

投得比而家既議員，大多佢地希望出去救人，
而唔係呢啲門面功夫。

我地要抄建制
要落到地
搞業主立案法團
搞義工團

謝票姐

謝票係要做，因為禮貌。但救人急切d

加油！！！！

不嬲都係咁講㗎啦

建制派嘅"社區主任"用佢背後嘅龐大資源服務街坊
資源較少嘅民主派嘅"區議員"就利用議會資源服務街坊

咁你嗰區有持續有兩個人為社區服務喇

我嗰區個新當選泛民尋日同埋前幾日全日拉票、尋晚通宵睇點票、今朝一朝早謝票、而家去埋poly

謝唔謝票我冇所謂, 你救到手足我多謝返你添

落區謝票同Poly救人兩樣都要做

贏咗嘅議員都要做好地區工作如果唔係只會下次區議會落得同今年建制派一樣下場

救完人好謝票喇

第一日
人地去鳩左poly又俾你屌成日打擊人
你黎做呀On9

兩樣都要做